【緊急整合】用真身號碼喺tg講發夢即刻刪除AC，教埋你重開

隔離post已有人驗證
只要入晒香港所有電話號碼
TG上就會顯示個電話號碼講嘅野
而唔係你自己set個display name
無論你private setting較乜都係無撚用
唔好再自欺欺人
亦即係話只要班狗而家只要寫個program
入晒全港所有號碼
再trace返去電訊商到
就搵到邊個講發夢嘅野

//
大家認真啲得唔得，樓主其實講得冇錯，我昨天都做咗個實驗，發現telegram喺香港真係好危險！！！！
首先我加1萬個電話入我部android contact list, 我揀咗6018 0000至 6018 9999

然後入telegram contact list 睇，真係add到堆人

之後我是但揀啲group睇下裡，驚嚇嘅事件發生了，個電話顯示出嚟

最驚嘅係，我可以睇你講過咩
//

保障自己
馬上按以下連結delete ac

delete ac後會顯示為deleted account

DELETE AC 重開AC，唔洗買太空卡嘅！
解決方法
1. download textnow
2. 用廢email申請ac
3. area code入美國嘅area code e.g. 212 / 315 / 332
4. +1-(area code)-(number) 就係你嘅假美國號碼
5. 去TG setting > 撳你個名 > change number > 入你textnow個號碼
6. 去textnow收code
7. 入返TG打code > 成功轉太空number

823香港之路

幫推

推

push

pishpishpish

唔係講笑
死得人
快推上熱門

pish

買太空卡先係100%安全 你用textnow既係得 會隱藏到你電話

但你save左朋友既電話 都係會照show出黎

最安全就係買多太空卡黎開 + 唔好話俾人知個太空卡no.

721 811

急推

needa push

推呀 推到上熱門呀

會死得人ga

快撚啲推上熱門啦
屌你老母啊

pish 大力pisshh

612 721 811

Push

tui

推，前線快d睇到

咩叫save左朋友既電話會show出黎？
我唔俾 tg access我電話簿唔得？

Pish

823！

只要你朋友save左你電話 / 你save左佢電話

係contact到都見到 即係唔算100%隱身

如果你朋友咁岩被人拉左 電話又被解開的話就

就咁change number得唔得
定係del個acc好啲

推
買張太空咭幾廿蚊啫

change no. save左你contact嘅係會知

簡單講太空卡 最穩陣

同埋要保障唔好比人知呢個電話係你本人

ok咁我del

收藏

如果唔del淨轉number 得唔得

721

Push爆佢

隔離post
［警告］Telegram會暴露個人電話號碼

咁仲有咩安全性可言？

但照你咁講太空卡入落部舊電話都會奶野
其實只要人人都用太空號碼
TextNow又好
太空卡都好
咁就無事？

唔包你安全 之前save過你電話既都會track到

如果你係發過夢
唔好冒險
我無試change no. 後你嘅contact知唔知道

lm

Push , 等人confirm

''我可以睇你講過咩'' 係咪要兩個人咁啱入咗同一個group 先會見到講過咩?

Telegram官網寫到明 唔信自己上去睇

亦有巴打親身問過

呢d 會唔會冇set 到privacy
有冇同個fd 試過set 左privacy 仲用唔用到你果招

textnow 依家唔比香港人申請ac

買張太空卡都懶 廿蚊一張

太空卡唔會 你太空卡個作用係要拎TG 個 log in pass code 姐

推啊屌

岩岩用完得啊

PUSH

只要對方入左你號碼入電話
無論你privacy set咩都無用

仲以為100%安全

［警告］Telegram會暴露個人電話號碼

入location你入852?

download app
半個鐘前得

down app 無問題

Lm+push

是撚但啦我都係

大家記住呢個係telegram
唔係whatsapp
係可以同時登入兩個account

你唔想一次過delete account
至少可以退左d有危險的group
再開個新account 入group

推到所有人都知

實用推

用app la

發夢要小心
提防被鬼跟

係呀

買張外國太空卡會唔會安全d？

要用美國ac???

所以有人被人起到底
擔心大家

email咋

推推推
應該好多人唔知

開完之後del咗個app定keep喺到
頭先無端端有人打電話嚟嚇親我

收到

推 ！

keep 住啦，del app唔知佢幾時放返個no.出去

咁驚

推呀

真身冇喺公海群講過有去發夢嘅嘢係咪就冇事？
喺私group有講

重要一開個telegram一堆group chat
咩文都有

用textnow開左新ac, del左舊ac

新ac要重新set過d privacy setting

美國電話表示冇嘢驚

推！

推！！！！

我都係，成堆阿拉伯文allahu akbar

推,推呀!!!

好撚重要
發過夢未發夢將會發既唔該跟樓主做一次啊屌你

一堆俄文印尼文
重有一堆bot

me2

你知唔知textnow點用
如果同一部電話開完都係用返舊卡
我諗唔到太空卡同textnow做法 分別

淨係改number 有無用？

唔係好明有咩分別

delete account 重開穩陣d

23/8 今晚見！

推呀屌

Why lol

轉冧巴有冇用？

發過夢唔好冒險了

Pish, 今日記得出黎拖手呀 未完呀大家

點backup d group

要比多D人睇到

del account 有冇用？

轉number？？？？

group chat record就算啦
d group自己save group link 先

推推推推

有, 前提係d狗而家未入晒全港電話號碼

this phone number is banned

留名

真係點set 都冇用

發過夢勿冒險啦

救人一命

del咗先 之後大家講野要小心！

而家del先，我冇咩出聲同睇新聞咋

廢email 可以用10 minutes email
Google 一下

一整個AC就話已經有TG AC

我頭先都試過
開第二個no.再試

我都係

咁唔太大風險

有噉嘅漏洞可唔可以叫telegram 做下嘢？噉叫做安全？

我都係，裏面有好多👌👈

同問

應該入哂啦，咁小numbers

一路睇留言，做完啲人都會知
係咪等同TG已經唔再安全

唔撚理佢啦
不過唔知幾時呢個no.又會放返出去姐
長遠計買太空卡

唔知啦亡羊補牢咁解

嘩屌 有用post 推

on9問下
太空卡係為咗開acc，即係就算過咗期tg ac都可以照用？

直接唔用tg啦咁

自己揀個鐘意去入

樓主好波, 推

但如果你login返個tg ac,就要用返同一個電話號碼收sms?

唔得 你轉幾多個電話 你個fd都會睇到你ac 只係見唔到你d電話號碼
最安全： 全新acc (冇入過你自己電話）先好去發夢9 up

熄咗sync contact好似就睇唔到，我同fd 試咗

有冇啲tg gp link？ del曬 想搵翻啲gp同channel

推推推

咪係，香港手提號碼有幾多

似係個acc有人用緊／用過
咁樣仲好 仲難check

咩叫過左萬既TG ac

仲要set privacy
記得做以下步驟 ，保私隱平安，「Telegram 預設唔安全」[/b]

太空卡！！！

同我快d做

記得做以下步驟 ，保私隱平安，「Telegram 預設唔安全」

救人要緊

我係指張太空卡過期
所以咪話on9問題囉

原則上 你當一個電話 一個TG ac

推到大家都睇到

我想問如果本身用自己電話 無sync過contact
然後用TG功能將ac轉用太空卡電話又work 唔work

Wts好似唔用得呢個方法（純測試

有啲group left完入唔返 如果叫人add自己入去咪一樣知

但係你要maintain
呢d垃圾號碼你開埋telegram 2 way password 其他人入唔到你ac
到時你用唔到咪再開個新再change number咁

推 tg唔安全

果d免費代收sms 既website 根本轉唔到tg no. 唔好信

823

利申 以前試過

想問喺唔喺攞咗個美國電話之後，之後開新ac，喺唔喺就100%安全？

好重要推

明白 推你上去

推 推比多d手足睇到

香港ip用唔到既巴絲可以申請個protonmail ac 再裝protonvpn

quit谷清history夠唔夠？
留番個ac同原本join左既谷係度同fd講日常野

加多個步驟係開頭：重開AC
記得做以下步驟 ，保私隱平安，「Telegram 預設唔安全」

Tg收唔到conformation code, 有冇其他人都係咁？

如果將個ac轉做外國電話no(e.g.台灣, 日本嘅prepaid card)
咁樣得唔得呢？

你試下quit group
叫個frd睇下你個名轉左做咩

telegram set 埋 2 way
其他人都係用唔到
到你用唔到個號碼個再申請tetxnow
再telegram change number

本身個號碼有人用緊
入面搵個你鐘意既zipcode 再申請個新

啱啱試過ok啊

推到上國際

應該最低限度 你要收到佢發既SMS 就得

佢實原則上TG既隱私度係好高 但重點係 我地面對緊既係國家機器既打壓

除左政府之外 邊有人可以拎到全港人既電話

location唔一定要入

私谷信得過咪冇事

推, 呢個GOOD

p

721 85 811 820

淨係入不合作運動group洗唔洗del

可以 係tetxnow美國先全部係美國電話

推一推
保護自己

推到比全世紀人知! 要保護自己 保護隊友!

推 痴線 好緊要

覺得你同tg講返呢樣嘢等佢改好啲

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

textnow number 會重用

將TG 轉美國number 時error 有冇人係咁

唔使國家機器都做到
由0000 0000 到 9999 9999 scan一次就得

但係我同fd互相有大家no.
都搵唔到對方tg ac

申請個protonmail ac 再裝protonvpn

推爆佢

要

唔入GROUP都睇到

屌大家睇啊！！！！

Acc delete 左係咪人地就搵唔到

入咗人地Acc喎
如果電話號碼就可以入人Acc嘅，我買張太空卡之後唔養住佢，之後個號碼放返出嚟有人拎咗係咪會入到我Acc

多謝樓豬

唔好，因為 join 左嘅個group 係跟你username，轉左電話都有機會比人trace 到

建議你開多個新ac再join番入自己group，先再delete 原有account

Ps. telegram 可以係同一部電話雙開ac

正常人都唔會咁做既 除左政府之外

所以用TextNow 整個外國電話 其實都夠做

所以你要加2 way password

謝樓豬

轉完之後原本d grp會仲係到定會無晒

冇最安全 只有更安全
用10分鐘時間保平安

高汁

點搞？

所以要set privacy, 睇我個po 跟住set
唔好比人用電話number 搵到你

好彩嗰陣時唔比Telegram Syn我啲contact

你個方法prove唔到係咪真係會俾人睇到，因為可能只係佢見到嘅人無較唔sync contact

係，但D history 唔知會唔會係番度

好撚恐怖

我都想知

推推推
tg嚴重保安問題

明了

係我頭先諗漏左，如果未del ac，可否試下公海group講野，叫你個frd睇下個名show咩

想知del左之後啲record仲喺咪到

個acc用咗好多年 如果quit 曬 d grp del曬相關對話先再開個新acc得唔得

Push
［幾膠都要出！］今晚7點！香港之路！行動post一齊推！

而家係黑警可以入你電話知你係邊個

唔係轉 而係要開過完全新既acc
你可以del之前 copy低d group link先

btw我有黃之鋒電話
我喺某d group禁入member list見到佢個名
但唔sure如果佢講野
我會見到咩名

多謝分享

唔開sync contact係唔會睇到電話，同fd試咗，熄左sync contact之後要del埋synced contact

等下啦 你岩岩reg左唔比你發言姐

fucking cool

要Set privacy 個電話冇人睇到

1樓 試左唔work
100%安全係全新acc

我已經del左原本個ac test唔到
你試下喺公海grp講野後quit group，叫朋友睇下你quit左group個名顯示咩

呢個係單向 你唔比黑警都會scan到

delete account 後舊對話係咪會無曬?

要del!

推上去

如果有人拎到個號碼之後Reset我咪出事？

唔會同美國人撞電話號碼？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係 但係見唔到你個舊acc d 資料
除非佢係你未deactivate個ac之前已經cap低曬

得嘅話樓主唔駛開Post啦

屌啦 咁搞法
用翻whatsapp算啦不如

g phone都唔會用自己真電話9up啦

唔好意思 借個位黎

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

推推推 大家唔好懶呀 屌

留名一陣搞先

係 所以自己backup先

點解textnow話
Service is unavailable in your country.
At this time, your country is not supported. We're working to bring our service to more parts of the world.

記住唔好同一時間del and add
好易比人懷疑二個ac有關係

係要100%隱藏既 最好都係去鴨記買張太空卡

推爆你

你set左個two step verification就冇事

823 824 825

推呀
但點解唔加密

用wechat好唔好？

Reason of delete: White Terror

再開過

無錯！ 有漏洞！

申請個protonmail ac ,再裝proton vpn 免費

我覺得textnow安全過
你個ac冇個人野既話到時即棄再開過新再追channel

set 左 二重密碼了 佢要打咪由鳩佢

係打去你個美國號碼姐

基本上你OFF SYNC CONTACT 定 PHONE NUMBER - NO ONE
都冇用

左邊已經刪除晒啲CONTACT LIST (包括TELEGRAM裡面)

右邊照睇到NUMBER

其實裝到telegram就可以del textnow得

Tg 俄佬野
可能已經美普京浸透左

最重要都係成個ac 斬左佢 用textnow再開過個新既

大家真係唔好懶啦 出去發開夢或者做過勇武打狗既手足

做多幾步 保你平安

雙方都要咁做先見唔到電話號碼

對面有心知你係邊個點會咁做

咁之前D谷同contact會唔會冇哂

當我冇講過

你UP咩嘢你想POPO同你合作

你去試下 我叫女朋友一齊delete sync contacts 同停左sync contacts 我見唔到佢電話號碼 但另一個朋友仲見到佢電話

咁舊acc d野會冇曬？

推！！

用樓主方法成功咗
試下開多幾個email address就得

要自己熄先睇唔到，所以結論都係冇用，用太空卡好d

自膠

823人鏈

texthow成功

有冇人放返啲gp link出黎

個number之前係阿拉伯人用

岩岩成功換左number 上一手阿差黎
同埋唔記得左save低d group link

唔見哂d group

我用textnow拎咗個號碼，但去到tg change number度佢話個number已register
所以最好都係買太空卡reg
仲有係disconnect facebook個電話號碼

你要copy低d 谷link同contact id 先

試左，熄sync contact係自己睇唔到人地
人地一樣睇到你
好撚on9

開脹時用太空咭是否無問題

100%安全用海外電話

唔使del, 加個太空ac都得

telegram可以同一部機multi account 同時login

係，姐係防唔到，而家退哂d gp保平安先

10min 都得
到時tetxnow入唔到咪再過新

唔會掛

我屌？

太空卡要唔要識上網

所以textnow好d定太空卡

push!

應該唔洗 收到sms就得

已測試quit group無撚用
del app保全家

已測試quit group無撚用
del app保全家

已測試quit group無撚用
del app保全家

已測試quit group無撚用
del app保全家

已測試quit group無撚用
del app保全家

已測試quit group無撚用
del app保全家

個號碼俾人用左？
英文唔好求解答

太空卡

TextNow 既話都會 見到互相save既朋友電話

用前邊既link 成個TG acc del左佢

係

太空卡唔係要keep住續費先得咩

舊acc唔delete
直接change no得唔得？

係，再試第二個電話
textnow可以換一次電話
換完都唔得就再註冊一次texthow
整到得為止

已經有人用咗

你開左個no. 開到個TG ac 其實張卡就無用

咁佢都係睇到我用tg姐，唔知我用嚟做咩

邊度有得買 未買過

再reg多textnow多庇

推！我成功！

公海谷睇到你之前d留言

冇 到時拎唔返個假號碼都可以轉到

姐係新no. 新ac都冇用？

要電話冇contact？

定係換左新no. 就得

唔得 之前record會見到

嘗試用
或同類temporary mail service

冇留過言

香港ip用唔到 裝vpn連美國試

有人用左呢個num
換一個電話再試

唔使 要sms only
記得入左去睇一次privacy settings 同埋 two way ver

今晚手拖手 心連心 抗暴政

咁d咗舊ac
d資料，group咪冇晒？

推
公海一定唔可以太詳細講夢境

唔想煩就照用，set two step verification
唔想無良地用左人地ac就logout申請第二個

得左
咁係咪換完電話就del香港個電話號碼？

textnow 美國號碼查唔到

鴨記一街都係

除咗祖國移動$48 仲有冇咩介紹

10分鐘前用app試左仲得喎

係del acc 再用太空卡reg個全新acc

太空卡查到架咩

我都係針對講過夢鏡嘅人姐
無講過自己犯法言論唔太驚

成日講話太空卡 有無太空卡教學？

收唔到COMFIRM NUMBER

係要成個acc重新開 唔好change number就算數
上面試左change number你轉幾多次人地都係睇到你acc

textnow最安全又免費

刪咗係咪連單對單嘅對話記錄都無埋？

del唔到ac既
+852 6xxx xxxx
唔send code比我

唔好意思 請問點換電話？ 試左幾個都唔得

樓上話太空卡安全窩

沒有最安全只有更安全
唔好比狗有位入 你都知依加政府亂黎
到時入谷都話你犯法啦

咁change完no
人哋入咗你嘅舊no
見唔見到你講過嘅嘢？

推呢個

大家快del

其實我地搶撚左人個ac黎用

要開返tg先會見到個code

新number 新acc
個ac唔可以有你自己電話入過

如果冇入過group或者入左group冇講野會唔會有事？
而家淨係得channel

save link
資料自己back up

係，所以請自行backpack珍貴對話
同埋你講過犯法野先要del app
良好市民唔需要

work

reg個protonmail 再裝proton vpn連美國試試

無事，個重點在於你有無講過自己參與犯法行為

點為之犯法？
你講句死popo佢都可以告你

咁有咩分別，將全世界人電話補多幾個Nr一樣睇到

cmhk 唔使搜查令都交到你資料出去
另外幾間就要法院搜查令先會交 你自己諗

唔可以
狗一早識解密

check左自己telegram acc先

點解要del app
Del ac再開過咪得

del之前要copy定 save低落notes 先

點樣backpack法

同埋用太空卡申請係咪姐係去鴨記買張儲值卡黎開account?

Pushhhh

太空no.證明唔到真實身份
有無咁難明

推啊

岩呀 但係有傻豬豬會咁做
我地叫你地做既目的就係 為左更安全
唔好比黑警有位入
就算傻豬豬公海講左都唔驚

係
咁做反而令冇ac嘅人見唔到

無wor
手機同tg都收唔到

Pushhhhh

係咪真 我依家超淆 冇朋友試唔到

人在外國，直接change number o唔ok？
原來個電話係香港電話

Ccccccccccccccc

外國號碼仲難查
你自己決定 textnow免費

其實要解決穩身好易，開channel
用bot 做中介
所有人講野同bot講
Bot send出channel
就算真電話都吹你唔帳

感謝

Pushhhhhhhhhhh

沒有最安全 只有更安全

你想問咩？

原本個電話係香港電話

唔開sync係你睇唔到對方
但對方開左sync一樣睇到
已測試
無講過自己參與犯法行為唔洗驚
講過請即del

唔得，入左聯絡人就會睇到，你自己熄左都冇用，其他人有開又有你電話就得

textnow會唔會分左個電話號碼比人用login左自己個tg

15日內換一次only
唔得唯有再開

有講過發夢請直接del ac

講多句 你最多create 多一次電話 都係唔得既話

請開多個email

所以就唔想

係 所以可以淨退谷 再拎住太空卡號碼開過新acc
舊acc照同人吹普通水 唔好入公海谷

開two way authentication

退group 我講過嘅野有無record?

海外acc 0％查到
太空卡本地 自己諗啦

講緊如果將真nr變外國無用
太空本身就唔洗轉

退group仍然見到你過往留言
本人測試左
del ac係唯一方法

已經開左
係咪本身收sms就入到個ac,開左之後要打埋密碼?

有冇教學

你唔知黑警幾時已經有個list
強烈建議拎新號碼再開新acc

佢地大把連登acc啦

TG backup（未測試）

The new, official way:

-Install Telegram Desktop or Telegram Desktop Portable.

-connect with you account or phone number

-open the hamburger-menu top left

-select Configuration, Advanced Config, Export ..

-check options (uncheck “Only my messages” ..)

-confirm the security request about the export at you mobil, tablet,..

-Start the export at you Telegram Desktop

-wait, it may take some time….

That’s the official way, the result are very nice !!! (Whatsapp could learn a bit..)

Good Luck !

如果textnow我冇fd講我新number係咪就冇事

一定要del account先
再重新申請過ac（不論texthow定太空）

就咁轉無用

#正視聽

google 10 mins email 再開

無錯
所以最好唔好搶人ac

like&share

廣傳!

岩呀 依加政府亂黎
入谷都話你反政府
所以做多重保安 保自己

DEL AC 係打+00852 ? 點解收唔到SMS CODE

推！！！！！

有d 外國no會比人用左 或者ban左
可以申請幾次textnow 試d少人既area code 就會得

太空卡都唔洗真係爽

再推

海外號碼佢點追到

推畀義士見到

用完TextNow 開曬ac之後 就del左個apps佢啦

點解要del apps？關事咩

咁啲group同channel咪要重新join過？

鴨記其中一個方法
第二個係textnow 外國號碼

我成功搶左個阿拉伯人既ac 仲set埋二重

+852xxxxxxxx

+852 邊有00

太空卡可以被ss7 attack.
另外可以跟號碼搵返imei.

要開返tg先會見到個code[/quote]無wor
手機同tg都收唔到[/quote]

再send多次

都係個句 del左保平安 要用咪再down返

仲麻煩啦

咁買張太空卡轉no.呢？重新join過有啲麻煩

其實幾衰

香港號碼好似冇
你驚既可以開個空氣acc係自己電話 再set 12months冇active先del acc
再定時入一入去

咁如果退曬啲group佢，得唔得？ 一定要del ac? 我入嗰啲發夢group全部都淨係睇, 冇send msg

搵人同TG講, 睇下佢地肯唔肯即刻隱藏左電話號碼先

textnow啦 外國號碼100％安全

要同黑警鬥快，快PUSH

講左
轉num係無撚用

嘩diu!! 真係要推到全世界都知

只會見到delete acc
唔知狗會唔會live mon住 (你留言個陣已經摘左名）

睇唔到谷link
問佢地又冇人應

其實兩句完
驚就唔好問，直接做
唔就唔洗問，唔洗做

國難當前 對唔住都要講句

Change number 得唔得？

On9 一問 ...呢個number 係咪唔add 得frd

到底delete no. 果條link 又係咪真架？

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh
真係要推
再fw比身邊既人

係 又安全

淨睇無事 退group 都唔洗

係，試左
p牌仔可以靜啲
試左先講

thx bro

android 機開 dual messenger
可以有2個Tg
再加樓主嘅方法 有冇得諗

就咁轉可以照睇到你原本啲野
自己諗

email建議用10min email

CLS

哇屌

有用，幫推

唔好del舊ac住

退group唔del ac＝繼續睇到個msg同名
del ac= deleted ac
就算狗mon post 摘名都無用
除非佢地喺你del ac之前已經入晒全香港號碼

係 你唔驚25咪add

要down?

Add account add左texnow no.先？

極重要..推

追返post先
有教學

原生telegram app已經有 ios都有

係 個acc唔可以有你自己號碼

甩太多 呢個post?

係咪add account

你用電腦就唔使 google textnow就ok

Telegram冇得揀315呢個地區..

去邊買 買邊隻好 洗唔洗keep住儲值

追究721

823人鏈 824 和你塞 觀塘遊行 825 荃葵青大遊行

咁都要問

但最後都係要del ac架

website 係唔俾，要用app先申請到

reg text會問你 area code 自己搵個鐘意既用

721
811

唔使 只要你事但買張收到sms就可以

唔該哂

你要免費咪用textnow

你搬曬d谷過去先del你舊acc

website係要美國ip 用vpn可以fix到

唔係好知點解會有人推薦用Textnow。
安全使用TG入門版指南：

612reminder 呢個係咪更好嘅方法？

點解我del左AC再用textnow個number開AC
一開會有勁多阿拉伯文既group/channel?

你個太空卡有冇申請d服務例如轉數快 tap n go ?
有既就要用textnow假號碼 reg 過新acc

Tui

I mean telegram add account個時揀地區冇315呢個code

用Wire啦，有email就開得

係咪唔一定美國 其他地區得唔得
唔係香港就得啦下嘛

textnow 上唔到身
你係為左開新ac收sms個step

本身有人用緊

1先係地區 1 315 xxx xxxx

就咁change phone number 得唔得

612呢個方法係咪好啲？

其實用真number係公海講過野 係咪已經收唔到科
如果真係有狗mon住 咁應該一直都有keep records記錄晒都唔出奇

唔得 上面試左

係 但係del舊acc 開過先啦

太可怕了

推呀！

咁呢度係填1定315
我見tg +1係canda窩
好亂

重開咗了
但已經比狗知道我真number講過啲咩了

唔排除狗一早發現呢bug已經入晒全港電話號碼去釣大家
但如果佢未入就無事

呢樣好大鑊
推

我用323 626 ok

咁呢 我岩岩整完美國number
我自己number係咪del晒啲公海group就無晒我啲對話record?就可以繼續用？

咁你tg揀邊度

我係咁比人limit左個ac

我早幾日先轉 我都係

美國

612reminder 叫人唔好用textnow開account 又係點解?

重要

delete 舊acc保平安

開過新啦
我早幾日先記得我中左伏

我好似del咗佢個acc

推，即做

對話有無得備份？

同埋我想知退group我講過嘅野有無record..

測試結果：
若在你“delete synced AC” and Turn Off “sync contact”前已加你電話，一切補救無效。

應該：
一開TG即“delete synced AC” and Turn Off “sync contact”先有效阻止

用左textnow, 入TG後好似搶左個鬼佬既TG ac

我無野講

無用
已測試
只要對方開左sync
你有無開sync都唔影響佢睇到你

有無辦法留返啲group?

變左cd-rom acc 公海講唔到野

屌

無自動方法
請手動backup

所以舊account 要開雙重驗證 先del

就算佢用你真號碼 login telegram 都入唔到

佢無得係你電話揾返你留言記錄

Textnow我唔知安唔安全
買張太空卡唔難啦
街邊報線檔都可能有得買

用textnow號碼開新ac 冇得公海講野
私chat可以

自己號碼 change number 假號碼就可以

即係我用textnow 冇同fd講假no.
佢地都會見到我textnow no.？....

texthow呢個app個權限

但佢可能一早入咗group 記錄晒啲對話記錄
如果佢contacts有齊香港電話number 咁佢就已經記錄埋咩number講過啲咩

點解textnow收唔到msg
開左no. 一直都係welcome to textnow個界面

開左2-step verification嘅話
暫時睇唔到風險
最壞情況只係無左個ac
但唔會trace到你

見唔到
個問題係狗 由0000 0000 scan到 9999 9999
佢sync contact會見到你個ac 只要save低 你轉幾多個號碼都冇用

裝完即del 或者 電腦 + vpn連美國

注意，部份 Area Code 開頭，TG 會話 Banned 或 Invalid (如212)
所以… 開 Textnow 申請號碼後，唔得嘅話…
就拎第二個電郵，重新申請一個

都係telegram ban你 spam
而差佬入唔到你

畀人ban晒屌

用textnow 轉左開新tg acc用假no.
入唔番自己區公海，因為岩岩真身quit完

Damn

所以入面搵個你地鐘意既area code

無所謂啦

點入唔到法？有幾個group再入要答問題證明唔係bot

隔一陣先再入去

我朋友有set我電話但係禁入我度睇唔到我電話號碼
但係contact list見到我電話
我亦轉左外國電話 如果我del堆icon係咪唔會認到我

係公海好似講唔到野

唔會 公海出聲會show你個名

有冇人理我

樓主一生平安 推到熱門

收到啦 但係

係咪已經有巴絲用左我個no. Set埋2step

重要，推

[緊急] 唔好中伏用外國太空號碼開 tg！

重新tetxnow啦

暫時只係睇到612 reminder 無得打字果類

條link send唔到cod 比自己

Btw 我用假no. 一開都見到 真身既contract list

推技術文

Contact

你開左sync contact
但你有無開唔影響對方睇唔睇到你

唔得喎⋯⋯

姐係私chat/secret chat無事？
咁只要確認可信之後喺細私人grp/pm就ok？

便宜莫貪 買過張卡好過

係number 會過期。 如果唔記得active. 個號碼 telegram 可能用唔返

下手如果再用這號碼 可以睇返講個乜嘢

不過黑警都混入左個group 無所謂

所以要開two step verification
下手無得用返